想買airpods,求意見

想買俾女朋友做禮物,有冇D咩方法買行貨會平D??
作為用家你地覺得值得買嗎??

逃寶啦 平呀

等2

唔會後悔

逃寶

不了

千幾蚊都要左計右計，係咪男人嚟

冇架啦，去蘋果買啦

聽講就出2 等多陣先？

你想買都難 仲想要折
出去問下邊度有貨先啦

係 3好似平100定200蚊
全線冇貨
得apple store 有貨

自己睇啦

差唔多價錢有冇其他無線耳筒推介??(要可以通話既)

推你老母 自己去tw post爬下文都唔撚識

推

Bose

好似貴好多喎

水貨

貴小小 千三都有

Airpod咁好賣架？

旋轉拍賣apps 搵全新買

呢排apple 都斷貨
出面收都收1230
唔洗諗平買

認真呢?

唔信自己去先達問

垃圾聲